星期日朝早港島點入元朗

想由港島東入西隧上去。東廊係唔係行唔到，要行翻local 喺返中環入西隧？

的士

騎牛

968

開晒路俾你跑仲要問

揸車點入

揸豬TR佬入去

東邊過行東隧，大隧經上水過去。
要星期日朝去，行東邊避得就避。
西邊啲路實亂晒坑，尤其係出入機場。

電車

疊羅漢

穩陣線：東隧~大老山~吐露港~粉公~新田~元公
西邊貴啲又伏啲

搵隻牛拖住架車

搵架車拖住隻牛